飲緊酒嘅你而家 即刻 立即 馬上入嚟

飲杯

飲緊可樂

訓了

渣GA

Gd night🌜⭐️⭐️⭐️

快d屌醉我 好想醉

食緊脆香雞翼

放假就係要hangover

Cheers

點樣可以屌碎你

食緊萬里望

係邊飲緊
Btw 飲酒都要上連登

M2M首Pretty boy 真係最冧嘅嘅歌

適可而止
點到即止

係冇可能做到嘅

要飲就飲到盡

飲酒上網都關你撚事

me好少碎
上次飲碎成塊面中落坑渠

屌，好撚臭，咪撚kiss人

囡囡爭住kiss me

🤮🤮🤮

從來冇人仆街仆到咁撚有型

想俾你屌

痴撚線 條女淫撚到透哂黑bra想點點

飲酒要聽jazz
rock 會太癲 太高漲

飲緊酒的撚屌請聽歌

飲杯
想醉

siuming
同樣是喜愛酒精的人
siuming是散文家
而me只是個碎漢

飲杯
Why so sad 😭
me好難醉
me只想導人向善

咪又係仆街

唔係好jazz咋喎師兄
咁不如聽呢首

點同呢 虛

仆街就仆街啦 分得那麼細

寶仙寺負責醉住唱歌

屌你老母閪

大家咁話

唱咩歌

飲啦染頭

隔空hoho

羅嘉良

rock 好啲 夠盡

從不主動飲酒

唔知唱緊乜鳩最好

可否講解下點被動法

同事飲酒,我飮可樂,硬要我飲,結果飲幾口

你唔主動應邀飲酒場合
唔主動拎起酒杯
邊個逼到你
講到飲酒好辛苦咁
我都鄧你辛苦